旅發局11月舉辦「香港美酒佳餚巡禮」，以網上形式舉行

因應疫情首次以網上形式舉行，包括網購美酒及「網上大師班」，舉行網上烹飪和品酒班

有冇得網上試食？

冇得飲美酒食佳餚點算美酒佳餚巡禮？

網上飲、網上食

美酒師

開樽把聲勁溫柔
味道勁好聞